%!TEX TS-program = lualatex

\documentclass[border=5pt]{standalone}%Border permet d'ajuster la taille de l'espace blanc autour de la figure
\usepackage[utf8]{inputenc}

%======================================================================================================================
% Symbols
%======================================================================================================================
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{ifthen}

%======================================================================================================================
% Style
%======================================================================================================================
% Package for including code in the document
\usepackage{listings}
\usepackage{bm,bbm,mathrsfs}
\usepackage{color}
\usepackage{pgfplotstable}
\usetikzlibrary{spy,backgrounds}

%======================================================================================================================
% My Package
%======================================================================================================================
\def\vectorialmechanics{1}


%======================================================================================================================
% Graphics
%======================================================================================================================
\usepackage{tikz}

\usepackage{array}
\usepackage{pgfplots} %pour faire des graphique
\pgfplotsset{compat=newest}
\usetikzlibrary[pgfplots.groupplots]
\usepgfplotslibrary{groupplots}
\usetikzlibrary{matrix,arrows,decorations.pathmorphing}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.0,0.57,0.81}
\definecolor{myred}{rgb}{0.86,0,0.17}
\definecolor{mypink}{rgb}{0.6,0,0.17}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.58,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{myyellow}{rgb}{1,0.84,0.024}
\definecolor{mycyan}{rgb}{0.19,0.835,0.87}
\definecolor{mypurple}{rgb}{0.635,0.055,0.67}
\definecolor{myorange}{rgb}{0.86,0.44,0.145}
%======================================================================================================================
% Beamer
%======================================================================================================================
%\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %pour utiliser les polices beamer
%\usepackage{sfmath}%Pour utiliser les polices math de beamer


%======================================================================================================================
% Figure
%======================================================================================================================

% grid style
\pgfplotsset{grid style={gridColor,line width=0pt},width = 7cm}

\begin{document}

\tikzset{every pin edge/.style={draw=black, thick}}



\begin{tikzpicture} 
	\begin{axis}[
		title = {\begin{large} $L^2$ errors \end{large}},
		y post scale=2.5,
		xlabel=Level of refinements,
		xmax = 3.1,
		xmin = -0.1,
		ymax = 12,
		ymin =0.001,
		ymode=log,
		restrict x to domain=0:3,
		log basis y={10},
		legend pos= outer north east]
		%for L2
		
		\addplot[color=myblue,dashed,no markers,line width=2pt] table[x=ref,y=err_L2] {./deg_3_m_1/deg_3_m_1_tab_conv_L2_bilaplacian_ASG1_5_part_1_2d_ASG1_5_part_2_2d_nitsche_penalty_2.txt};
		%\addlegendentry{$p=3$, $r=2$ and $\alpha = 10^2$, Nitsche's method}
		
		\addplot[color=myred,dashed,no markers,line width=2pt] table[x=ref,y=err_L2] {./deg_3_m_1/deg_3_m_1_tab_conv_L2_bilaplacian_ASG1_5_part_1_2d_ASG1_5_part_2_2d_penalty_penalty_2.txt};
		%\addlegendentry{$p=3$, $r=2$ and $\alpha = 10^2$, Penalty method}
		

		\addplot[color=mygreen,dashed,no markers,line width=2pt] table[x=ref,y=err_L2] {/Users/acollin/Documents/Articles/IGA/strongC1_nonASG1/Figures/Results1501ASG1/deg_3_m_1/deg_3_m_1_tab_conv_L2_bilaplacian_gen_EV-ASG1_5_part_1_2d_ASG1_5_part_2_2d_C_0_strong_C_1_strong.txt};
		%\addlegendentry{$p=3$, $r=2$, $C^1$ strong method}
		
		
		\addplot[color=myblue,no markers,line width=2pt] table[x=ref,y=err_L2] {./deg_3_m_2/deg_3_m_2_tab_conv_L2_bilaplacian_ASG1_5_part_1_2d_ASG1_5_part_2_2d_nitsche_penalty_2.txt};
		%\addlegendentry{$p=3$, $r=1$ and $\alpha = 10^2$, Nitsche's method}
		
		\addplot[color=myred,no markers,line width=2pt] table[x=ref,y=err_L2] {./deg_3_m_2/deg_3_m_2_tab_conv_L2_bilaplacian_ASG1_5_part_1_2d_ASG1_5_part_2_2d_penalty_penalty_2.txt};
		%\addlegendentry{$p=3$, $r=1$ and $\alpha = 10^2$, Penalty method}
		
		\addplot[color=mygreen,no markers,line width=2pt] table[x=ref,y=err_L2]  {/Users/acollin/Documents/Articles/IGA/strongC1_nonASG1/Figures/Results1501ASG1/deg_3_m_2/deg_3_m_2_tab_conv_L2_bilaplacian_gen_EV-ASG1_5_part_1_2d_ASG1_5_part_2_2d_C_0_strong_C_1_strong.txt};
		%\addlegendentry{$p=3$, $r=1$, $C^1$ strong method}

		\addplot[color=mygray,opacity = 1,no markers,line width=2pt] coordinates {(2.5,0.004752) (3,0.001188)};
		%\addlegendentry{Reference $h^4$}

	\end{axis} 
\end{tikzpicture} 




\end{document}